Sale 入 ！ 家居上網 請出招

天晉
PCCW 2020年1月完約

要全速～快嘅

龜速就不了